有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水（355）

唔小心三百五十四咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該
但係希望大家唔好歌詞/藝人相洗版 咁會嚇親有心事既巴絲

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野
請1001嘅巴絲開po

1111

諗住打句歌詞結尾 結果被搶

Dllm=大陸留名

無 突然諗到

我而家開始要忘記女神
再咁傷心落去唔係辦法

我見到成分鐘冇人留言就拎左佢

正常1000＞1001 係15秒內比人搶左架

我見成分幾鐘都冇人要

我多手拎左

有呢個機會再遇到先

who who who who who

試過

晚上好

食咗lu

遲啲先....我叫咩吖， 那渣波嘛

Lm

佢都話唔怕，點解唔公開? 唔見得光? 你本西史書 都要寫你個名啦

你好

話收兵? 有第二個咩? 點會覺得話你收兵?

驚畀人排斥 攻擊， 就唔可以承認拍拖?

使乜諗人哋點諗啫 你諗得幾多個呀

件事係人哋相處合理吖嘛 咁事實你有冇收? 冇嘅怕咩呀

呢啲group 周圍都有啦， 又唔active 又排你既， 留嚟把撚咩

你唔知背後俾人講 跟住仲要自己發現果種感受係幾難受

其他? 乜其他呢?

中秋你注定一人

啱呀 班友咁樣有無接觸都無分別 最好無接觸添
老實講 退出咗之後你地就已經係陌生人 唔洗太介意其他人點諗

個問題係諗得太多

幾時先可以有另一半陪我

既然你諗得咁多 有冇諗過 其他人咁樣對你排斥你 蝦你， 你男朋友係咪要嬲呀 係咪要帶你離開呀， 呢個咩group咁巴閉呀， 交友group之嘛， 有錢收㗎?...

最重要嘅係粗磚同佢男友唔想退
背後原因可能係回憶 但唔重要
最重要係佢男友係同其他人識㗎！！
咁難搞好多

lm

我冇睇錯嘅， 你講舊嘅group變死group， 新嘅group冇你份呀嘛， 如果係咁嘅 好明顯啦

好悶

驚俾人講? 點解驚? 你有問題? 問心無愧 過到自己 就得

因為開咗新group所以先令佢哋唔開心

問心無愧的確就得 但係被人請閒言閒言真係唔好受 佢哋又無做錯咩事 點解要被人講

人哋講是非 你控制唔到㗎喎 事實係點 人哋識判斷㗎嘛? 點解要驚畀人講? 相反有人同你講人哋是非 你會點樣諗?

摘去鮮花 然後種出大廈

那些胭脂色的 香檳色的 伸手可折的

層層疊的進化 摩天都市 大放煙花

撞鬼你 留完言部player就播燕尾蝶

個案分析
你喺交友group識咗男朋友，但係就冇喺交友group度公開身份，跟住佢哋見你同另一位admin mean，就想撮合你哋兩個，點知出嚟聚會，你淨係掛住你男朋友，但係亦都有同其他人講嘢，

因為你已經一開始表明咗同另一位admin唔會有任何發展關係，所以佢哋就覺得你係可能想hold住唔想咁快開展關係，想喺個group度收下兵先，或者佢哋覺得你害怕一旦展開咗關係，就即係封咗其他人搵你拍拖嘅路

呢段我猜測嘅
然之後跟住佢哋另外開咗個group喺背後講你壞話，你自己感到受傷害，但係你哋兩個決定唔退group，並且表示如果之後再畀人話先至選擇退出呢個可能性

如果有任何理解錯誤請指出

方案建議
你哋兩個而家採取嘅方案係留喺個group度唔出聲，諗住如果你哋多一事不如少一事你哋潛水，佢哋就會停止再話你哋，但係個最重點嘅問題就係佢哋另外有一個group，你唔會知道佢哋講咗啲乜嘢，就算唔係直接同你講係喺你背後講，你係冇辦法阻止同停止佢哋講唯獨你完全退出同佢哋冇瓜葛，咁佢哋講乜嘢你都必定聽唔到亦都唔需要理會，再講就係佢哋小學雞，但係呢個時候你就真係完全唔知
如果而家兩個仲留喺group度，佢哋是但一個人突然開聲話男朋友或者話你嘅話你都招架唔住，你冇辦法停止佢哋產生傷害，唯有你自己退出中止接觸傷害嘅可能性

有錯請指出

我咁岩都聽緊

Me 2

模不著邊際，性質相似

當年都好紅啵

男性可以嗎

蝴蝶夢裡醒來
記不起 對花蕊 有過牽掛

召喚質素

我而家夠哂傷心 部player可以唔洗再播傷心嘅歌俾我聽

我想女友陪我多啲

三個月理論？

什麼來的？～

唔好咁快決定 左定右，如未決定到既，唔好 表態住 ...... 自己覺得仰慕嗰種感覺 會唔解咗

by mama first law

未聽過

首先佢哋一路攻擊緊嘅係你，但係佢哋喺另一個group所以你唔會直接受到傷害， 但係因為你男朋友喺另一個group，所以你男朋友會直接聽到批評你嘅言論，所以佢會直接受到傷害，所以佢冇意欲退group嘅話就睇佢成承受得住呢啲閑言閑語，再跟住其實你只不過係其中一位前admin，我唔明有乜嘢侵略性質，入得交友group就梗係想活躍啲傾計㗎啦，點解會覺得係收兵？
咁其實我覺得你當初都有處理錯誤嘅，你當初態度好少少唔mean人就唔會激嬲admin，但係而家唔做都做咗就要搵方法補救，如果你仲係覺得你唔出聲人哋就冇位入你哋嘅話， 咁你就繼續留喺個群組度但係你喺群組，其實都係潛水唔出聲，我唔明你繼續留喺群組嘅意義係邊
雖然係admin之間嘅事，但係就算你哋退出其他成員都唔會引起太大哄動或者揣測嘅， 佢哋都係入嚟識朋友啫，admin嘅變動佢哋應該好少理會，除非係真係想認識admin或者對某啲人有好感，否則不存在留喺群組就係最佳做法

有好的學歷及家庭背景，同人既品格有無關?

聽歌聽到喊 我諗應該佢第一個

mo

打錯字 應該係：
我諗應該你第一個

事非真係控制唔到， 過講人是非嘅 唔會受到歡迎

shit 連續打錯字
我諗應該係第一個

你啱 好多活生生例子

係

我聽國歌都會

god save the queen

幾大？ 番緊學

就嚟u grad

god save the queen會喊係因為英國先係我哋97前嘅人嘅祖國

人原來可以幾無情

呢啲為咗爭一口氣又小氣，追住唔放嘅小人，遠離他們

差不多了

.....

我特區都就黎過期

諗緊續唔續

bno啦 仲諗呀
bno係護照
特區只係旅遊證件嚟咋
你識諗嘅

bno仲有九年比我諗

2028年先到期

......

27年先岩

有bno就夠 唔洗用特區㗎
2047後你就知bno係幾有用

出國旅行廢事成日諗到期點點點

諗緊邊張到期就續邊本

bno其實真係冇乜用

提子國果張先有用

澳門狗笑我地唔係冇原因

人地就拎正牌eu護照 bno 乜都唔係

你係之前無申請定過期n年

如果早點了解 那率性的你 或者晚一點 遇上成熟的我

笑啫 冇其他意思

有乜?

有心事嘅入黎擺低 冇心事嘅入黎吹水 (252)

突然又諗起佢

憤怒到一個點 因為仲未講哂

琴晚我同你冇乜交流
點了解咗

晚安

bno真係垃圾黎

黎緊要溝澳門有提子護照既女

然後過r洲生活

咁高級 我仲未達到呢個境界

又無咁早

敬佩敬佩

咁可以點交

凡人嘅交流方式

邊方面

好 慢慢交流

學習對象大有人在 我還是學習中

而家未訓得着

睇杜汶澤

同檯食飯 各自傷行

又錯字

睇佢屌個爐？

屌個爐已經睇晒
睇緊杜汶澤食住上

佢live有啲悶

無睇佢live

覺得好柒啫 覆完 又要改

長文有錯字都可以接受 我打得幾行野都成日錯

所以我用小蒙恬

我覺得自膠啫

依方面我又係專業既

好多妹妹都話， 憎死你呀

唔想死得不明不白 咁咪問下佢囉

藍剔

當然唔好問得咁直接啦 試下旁敲側擊 舉個例: 啊，乜出面好曬咩，你塊面咁黑嘅...

收咁夜

有時冇得避 某啲話題某啲字眼 可能係死穴

講笑

好似仲直接咗

咁樣 試下: 你平時有冇做防曬㗎? 你塊面黑左...

好似屋企隻鑊咁

直接hi nigger

你試下先啦 得唔得話畀我哋知

round one! fight!

推我去死 冇分別

追月

呢啲係 置諸死地而後生， 最危險亦都係最安全嘅方法， 你有冇聽過吖 成日聽㗎嘛呢啲

追啤兒

波波好有經驗

聽就聽得多 .......我都未試過

專業級別 ....激嬲人

...

劉馬車後日就出返黎

食屎狗 youtuber 幾時出新片

追歌兒

秒回左成個月到底係咪搵我sip時間

Sad mode on

要睇內容 平時既互動等等

做咩事呀bb

無野呀bb

講俾哥哥聽啦

成熟 係應該 將與人有關既心事 係ig抒發一下 同fd講下
定係 應該一個收收埋埋就算？

無論件事有幾唔gur幾不忿
如果有得揀 最好唔好因為我講既野 發生既事 影響其他人對我講(其實晤會開名)既人既印象
有得揀 想其他人記住佢之前既印象就夠

係到呷下囉

咁夜呀？

tg無啦啦畀tg刪咗 再申請過佢話我個電話號碼被封鎖 可以點 煩咗好耐

早

早晨人頭

早各位

早晨 初戀

早晨 啤啤

早晨bear

早 好眼訓

隊杯啡提下神先

All 早s

擺底...

風 早晨

無咁多時間

路過

係佢朋友既，想佢好既，就要俾佢知，包庇佢無用

好震驚 頭先食早餐見到個妹妹 好似佢 好震驚.... 佢仲認同我靚仔添

715

d妹妹都話...憎死你，我都要知點解

一陣要扮工 上唔到黎

擦吓存在感

去馬？

小黑早晨

早晨 明

佢話: 靚仔....食咩呀
有佢既影子 唔係佢

佢都唔敢正面望我

怕羞?

早風

早初戀

早波

當時係咁

早黑仔

無望我

大家食咗早餐未

算是

朋友經常係ig story 出英文post 但係成日錯grammar 話佢聽又驚佢嬲 唔話佢我就好想恥笑
大家覺得點做好？

她的影子是最美好的

去咗飲茶

葡萄

9月尾考試

早晨 牛球

佢個句係 we should listen to understand ,not reply

早晨 歌兒

讀緊乜

如果係普通朋友 無視算啦 閒事莫理

中六點會考成個月試
巧年輕 DSE加油

是日放假

又返咗扮工室扮工

我認為應該改做 we should understand people though listening to their voice, not replying

We should listen to people’s voices for understanding them, not replying

We should understand people by listening to their voices, not replying

咁多位早晨呀

明明早兩日已經無覆佢 今朝又同我講早晨 咩事呀佢

磚磚好幼～

唔想失去你 但佢當你係咩呢 要自己諗

佢whatsapp我講 禮貌上唔需要 我淨係覺得我禮貌上應該都覆返佢

咁樣真係唔想失去我 我覺得佢揾人填時間咋

Why say that

真好

諗起聽日要返工就

佢咪就係唔想冇咗一個填時間嘅人

始終心理上未ready係度講低 其一係怕咗d假

好快又星期五

佢揾我填時間 我揾佢填時間

做咩呀 明

我覺得唔係

點解會驚？

當朋友好了

即使身邊世事再毫無道理
與你永遠亦連在一起

之前提過 佢同返ex一齊 當同陌生人吹水算lu

諗得太美好

出自好心 唔會得罪人 但未必個個會睇

因為一旦有一方愛上左呢種感覺 就已經唔單純啦

十月應該會比人調假 變咗放星期五

我覺得咁樣好有心 有幾何啲留言係覆得咁認真

試下改變一下自己？

咁咪聽日一別 不知何時再見

你 試下精簡啲

我指緊佢同佢心儀對象

呀

有時唔雖要一開始就舉例 如果人哋唔明 先再舉例

甜品

唔明先具體化

再見嘅時候 應該係公司食春茗飯
但到時 我都辭職了

啊

咁你決定點算 放棄定放膽一博

阿

我們一起學春叫～

要等佢自己決定

咁就不了～ 自己決定就是

如果分開的人不缺朋友就最好了

係不正常

年青人是比較多時間的～

cyin 唔使上堂？

屌你返工好悶

Office無咩好影

你就是膠達？～

其實我鐘意lockon多啲

難啲

我本來打算拖下先覆 問我做咩唔理佢 話想傾下計 咁佢想傾咩 佢又話無 純粹唔想我唔理佢

真心朋友真係淨低無幾多個 我又唔係好想講件事比佢地知

今晚諗清楚

其實因人而異～人可以好少朋友都OK的～其實異性本來就不適合做朋友～個人認為

我覺得同異性係可以做到朋友嘅 但當對方有另一半嘅時候 就可能要開始避嫌 或者就真係連朋友都做唔到

咁最後大部分人都有伴侶的～ 又唔係話唔可以～

我反而覺得有純友誼

純友誼～波？

睇黎你都應該經歷咗啲野咁喎

of course

冇～只係做人做得耐

食lunch

自言自語啫

放飯 上一吓水先

放假訓到宜家先捨得起身

臨放假前重要對住啲天才同事

即刻諗起....臨床幾千樽荒廢的藥水
完成不到的火箭有一堆

媽呀 放假唔好撚打黎問我啲野點做啦

才能 一出生舉國已嘉許
注定流行的歌只寫了三句

作個序 其餘待續然後睡覺
廿八年後
精粹還在腦內發酵

今朝聽完電話繼續訓

油畫繪一半
台詞寫不過半
完成將很美滿 半途卻放下沒有

成日做嘢做到一半跟住就放低做第二樣
本來要做嘅正經嘅嘢拖長咗嚟做

一世即將過半
才華竟早已入了棺
有天才 為何我們 卻是無後半

雖然我重未過半世人
但已經日日比人激到叉半隻腳入去咁款
做咁多年人都未試過係客面前拍枱鬧蠢人

偶爾亦明瞭別讓潛力浪費
但發完力三秒還是怕倦坐低

對住啲蠢人教極唔聽真係嘥心機
一開始以為我可以教好佢哋
點知一陣佢哋冇變過我放棄啦

油畫繪一半
台詞寫不過半
前途本應美滿 最後太懶惰賣了盤

明明佢係公司老屎忽
所有野都應該佢熟過我
偏偏乜都唔做乜都話唔識.....天才
就黎頂唔順要辭職
但只係因為重有一班好同事..唉。

一世即將過半
才華竟早已入了棺
有天才 為何我們卻是無後半

啲好同事可以keep住繼續contect
放棄咗個老闆佢啦

從前曾自滿 笑前人們落伍
誰人能料最後老大只得這般

唉屌 真係唔想講粗口
佢只係公司做左廿幾年攞老人牌個啲
老闆無野既
知佢太廢 乜都搵曬我地班後生做
呀同事廢中之中 再有加乘效果

程式編一半
長橋起不過半
完成將很美滿 半途卻放下沒有管

老闆就係知佢唔做得嘢，所以先搵你哋幫手，但係就加重咗你哋負擔，嗰位同事又幫倒忙

一世即將過半
旁人統統已做了官
喂 天才 為何我們卻是無後半

佢咪做曬官
我地繼續被人蹂躪

人人將一生搬進博物館
完成不到的雕塑有幾款

唉 我哋都有啲遺憾未完成

明明可寫出佳作那筆管
進殿堂前 枝枝只寫到一半........

十月個音樂會有無消息？
講返啲開心事啦不如

24號
Download香港01個app儲積分
唔知幾時可以換同埋唔知要幾多分呢

可唔可以off topic係到問架

軒叔真係錫我地班歌迷

慳返荷包唔少

暫時仲未知要幾多分呀
不過都係翻唱人嘅sidetrack居多
唔知幾時到自己side track

想聽留低鎖匙同埋聽說愛情回來過

想聽仙后唱過個隻我只在乎你

新人here

55

想吹下水

ok

本身去左cheapest個post
D人都低能嘅##

皮已正

無啦啦話我分身又盛
諗住吹水都撞到小圈子

哈囉

慘

hi

呢度正常d

好多地方都係咁～

如果可以唱多次林憶蓮之夜嗰首你是我的男人就好啦
佢望住鏡頭笑嗰下我真係真心動

Cause I'am your man!
i'll love you the best i can!
跟住佢淫笑嗰下

佢哋講d野好怪

yes,小妹都畀人排

你識CHEAPEST?

識

廢紙仔ar ma

點解佢會話我係分身

No idea

u ask me I ask who

妖

好想快啲又有得搶飛

我地要正經啲

陣間post 入面啲巴絲以為我地變態

佢對住我哈佬我都流曬口水

cdog =.=

poor Jer

問下佢

冇留意～有幾怪？～

me is nigger eatshitdog

wfc

我都情不自禁咁流口水喇
想快啲知道點樣換飛，同埋等佢sidetrack演唱會

一入去
話我扮另一個會員

Sidetrack真係開得成咩

唔知道呀，如果佢有心嘅話聽下歌迷意見
係每次演唱會都加多幾首side track都已經足夠喇
只係如果係ig再求佢又會畀佢block

又唔洗上課 🤬🤬

Hello

佢今次唱襯....心心眼

但係無名指的光環已經成為禁歌

點解會咁

你？～

hello

我點知啫
佢要block咗block㗎喇

詩

牛牛

Bear

嗰幾日真係好鬼痛苦喊咗好耐
我唔知我做錯啲咩呀嗰時
寧願嘗試痛苦感覺當享受

呢幾日訓多啲先

冇錯啱呀
唔好畀自己亂諗嘢或者諗太多
嗰陣時我我咪直接唱佢啲最sad歌抒發感受囉
唱得最多應該係溺愛、遙吻同男孩最痛

返到先話唔洗上

有沒有聽過《誰來剪月光》
最近重聽才了解歌詞

當然有

剪不掉的是妳 帶淚的臉 還真是煩～

剪不掉的是你 帶笑的苦 還真煩

我的嘴又說了謊 說的那麼漂亮

眼訓

睇完特務憨j

到底點分佢有冇fd zone我....

好不好？～

傾傾下 佢仲同我講話對我好有興趣 問我係咪想鬧爆佢 大佬 你女朋友都有啦 唔好得一想二啦 我就算幾寂莫都唔會揾個有另一半架

感覺身同感受

我的嘴在說謊 說的那麼漂亮
說我早就忘了妳像月一樣的俏臉龐

那就連朋友也別做好了

例如？

很好笑（聽說

係咪好似好快完咁 係咪得8X分鐘 雖然應該多笑位

你唔識駁返佢「邊個要你請」

所以我咪收左皮

好睇啊
好多笑位 但佢真係老咗好多 好想佢再拍

係啊 好快完

仲有冇其他例子？一個好難判斷

我覺得未friend zone 可能佢要面

佢隻隻sidetrack都咁好聽
環球個18隻我都想聽

好睇呀！！我都睇左

吖，宜家d人咁合拍 一人一句 好似唱山歌咁樣

人可唔可以脫離群體生活？

可以

深山同鄉？

認同

心事po十大奇景

邊有咁誇張

一齊唱返首山歌

你哋好夾，睇到我手舞足蹈

我哋冇唱到一半做「天才兒童」已經好好啦

下次唱第二首
喺石徑上面唱山歌

第幾位？

唔知點解佢咁講 跨張得滯

你哋唱到好 震撼人心， 嗰種激動 好難用言語形容

心目中係第一位

我哋騎劫咗個post

我覺得我已經主動架啦啵

唔會騎劫 好精彩 好精彩， 你哋每一句我都 細意品味 dap真啲 .... 不過好似有啲硬野

其實聽唔明 我真當佢地唱緊山歌

人可以～ 小精靈不行～

點主動法

道別了她心碎像似亂麻 再妄想可以親她一下
但沒法可將片段再捏拿 送遞情深的說話

不如你約佢

初戀

明顯就係怕羞仔扮到自己好外向 但感情就
俾個契機人啦 話睇戲食飯都好

稀有嘅小精靈不會成群結隊

唔知你覺得我哋有啲咩

人... 都係被迫出嚟

牛肉球

推你入坑，返去聽下天才兒童1985

快要潛水 好大壓力

個名聽都未聽過

其實我真係講緊公司d廢柴同事

咁樣既情況已經維持左差唔多一年

原本我係一個唔出聲既人, 忍得就忍

做到就做

但發現原來人地係會踩住你上不得止

重要愈卸愈多.......................

如果真係騎劫左你地, 真係唔好意思

做咩呀 等我分擔下

冇事冇事，呢度都係畀人哋分享心事㗎啫
我一直都唔相信眼淚會迫人避開你，反而呢度大家分擔下自己眼淚有人陪你一齊喊幾好
我相信佢哋唔會覺得係騎劫嘅
我哋1024見啦

回憶

唉 等耐d就淡㗎啦

我唔會再犯一個錯第二次

好

骨...幹, 句子嘅骨幹好鮮明得嚟 又好巧妙咁樣用 事物去隱喻

推你入坑，靈魂不要怕目光中赤裸

你返去聽下天才兒童1985

對不起 迫不得已要遷居，離開的 留下太多汗與淚

因為一開頭我揀左呢隻歌黎講我d慘事

所以可以巧妙咁隱藏左

剪不掉的月光

好深奧

而家佢啲歌好有message，好適合可以用來比喻唔同嘅人生事物
以前淨係講愛情同埋失戀，而家可以講下人生
建議大家聽下缺、天才兒童1985同埋潛水
以前嗰啲乜鬼悲劇人物、男孩最痛就喺你失意嗰陣先聽

我心裏面炸彈仲未爆

清明過咗喇喎 .... 講笑

未來的回憶 快啲去聽

我已經講埋我就快生日啦...都好似冇咩反應咁LOL

清明時節雨紛紛 路上行人呀呀呀
今鋪仲唔靈魂相認

咁都有位入軒叔

唔知你乜事唔爆好過爆

唔知呢，我成日夜晚都諗住入佢

完成不到的火箭有一堆才能一出生舉國已嘉許～

平時做開cd-rom

今日留咁多言 有人覆我

好開心

註定流行的歌只寫了三句
次次出新歌同佢講呢句就啱

新人來，平時都好少入呢啲post，冇諗過突然間有咁多人覆我呀
多謝大家 多謝香港 bye bye

一定有人回，第一個係明仔

你講出面啲

滄桑百年 上輩子也共你在暢聚 也許

扮

請問邊個係明仔?

咁你應該少追po

緊張

真係好朋友

一有事就揾我...借錢 ... 次次都冇錢借畀你 你係都要問

我自己都搞唔掂 點借畀你呀

新人報到

重溫緊之前果幾集

有人想聽我鳩噏嗎

唔得閒睇

真, 呢個po佢係新

#Bye#husky

有啲

黎我到鳩噏

即刻諗起

借錢緊要還 咪比錢中介

你係咪好有錢㗎

借$～ 等於友情退散

借定唔借 還得到先好借

手巴 一唔一齊針

我有天台

地址 我可以每星期搵你劈酒劈到我死為至

好精彩....既演出

Ssp文海樓

等我 過兩日又星期五了

炒粉佢地點

你約埋佢自己問

我？

我窮得有志氣！

打緊份牛工 辭左養唔起啲卡數咁

收工請感謝一下

現哂形

依個朋友，就係因為貪心...

唉，識咗好耐， 人變咗就係變咗， 好可惜

冇事都唔入嚟搵我

一有事 又搵我咧

我真係幫唔到佢 佢冇錢 佢同條女有拗撬 我都幫唔到佢㗎

所以只好順下佢意 佢話咩咪咩囉 ...所以唔好同人哋放負 喺度擺低咪好囉

不用可惜～不是你吃人～就是人吃你～ 這是一個熊人吃熊人的世界～

係 ...... 我今日 又做咗一場戲

同有好感嘅女仔去clubbing
不過佢去同識左個男仔 就同人地玩得好癲
我睇完頂唔順走左
雖然佢地無下文 不過已經對佢切底改觀

好好放下

當然會 不過都切夜無眠

慢慢放下吧～

如果可以，將個病，放底響到，就好了

...神經病

你做咩自言自語

切底改觀了，應該好快會好好的

擺底嘛

心事台奇觀之一

我成日都會自言自語
我唱咗個客別墅你去whatsapp聽下

whatsapp

我同日月講

原來係 好朋友

經我觀察你應該係有說話未曾講，但係又唔想人哋自己覆你嗰啲
你係咪自己講一陣之後情緒就會自己好番嗰啲？

多謝關心 已經乜都講 你覺得仲 有嘢要講 其實擺底咋 你想覆可以覆我 情緒呢啲嘢就睇下咩事啦

有人觀察我 好似明星咁

我腦入面係咁無限loop我對佢做過嘅事 好辛苦

習慣了，慢慢會好

咁啱入面見到你自言自語啫

多謝大家，再見

聽下先

山頂嘅朋友 你哋好

點解要多謝大家呢 佢都有分帶畀大家歡樂㗎嘛

歡樂今宵 虛無飄渺
再沒余地繼續纏繞～

滄海桑田 ...真係唔想

事實誰跟誰也沒關係

一場戲...如果嗌cut， 就看不到最後

✔✔

物理上互相影響～

影響不到，不同類

異類沒你份

最尾既留言有你既風格

波爺

1234

相似啫

不想似

年輕人影響唔到我 要我講到咁明

巧合啫 真係可以好多巧合

Long d 聽晚上機 我好唔捨得你 我知道兩個人去機場 一個人走好殘忍 對唔住 又要你等
女朋友 我愛你

你香港既女朋友會有人照顧 你專心走啦

巧合以外

咁我放心啦 多謝你吖巴打

我今日太頑皮，又咁啱個朋友又攪狗我，好煩啊....放底

放到最底

真係好煩，個朋友打幾次電話畀我

Hi 馬

我又

聽唔聽

唔再聽，無理佢，我真係癲癲地

一齊

繼續放低

不一起

呼...呼...

心情唔好嘅時候講嘢好易得失人

其實沒人聽到

做場戲開解佢 .....自言自語

開唔開解到自己

冇呀 呻下啫

笑

女朋友睇我連登回帶
見到有個po
係關於復合前女友個po
點算好。。佢仲問我係咪想復合？

人性都很可怕 到底有咩人可以想信

咁你想唔想

唔想
驚佢諗多左。。

遇不上 便自己

自己還可以相信嗎

咁就繼續

自己還可以相信

如何

姐係點？

驚佢會諗多左
以為我想食返ex

相信自己

咁你驚完未?

你信嗎

有在一起的人嗎?

我信你

唔希望佢係一個人

有可用

仲未爆po

因為他們太菜

Cow靜靜cow成點

怎樣在一起

又改名

沒用

信自己

可以一起手牽手走下去的人

沒有

ching ching \|/

希望你既答案係有，雖然唔認識

好多人都咁希望

係，希望永遠幸福的

幸福的希望

希望...中金多寶

中咗就唔駛咁早起身返工

早起身玩

玩 唔算好早 無聊up吓

早晨sss

早S

早s

波波早呀

啤啤早呀

up咗咁多，成個人開朗咗 ... 不過睇見受罪

？

講吓之嘛

已經唔知幾耐無收過老豆嘅禮物
佢竟然送左airpods比我

啤啤 早

初戀早晨

刷存在感成功

好掛住人生bb

你存在感不嬲都高 唔洗點刷啦

但我高果陣 你應該未入黎

我已經唔記得幾時入嚟

我估你2xx

我已經唔記得幾時入黎

年代太遠 大約係靜靜開咗兩次13果段時間

過咗咁耐就唔好再鞭佢

2xx應該係上咗水無耐然後又潛番 好似...

原來係7果陣就已經入咗嚟

回唔回味

風早

波波早

x2～質量大 好難不存在～

午安

早 哥欠

早一次

人越大，朋友又越少，又無拍拖，唔通要單身一世

早 啤啤 一次

分手放吾低可以點做

唔

1001

早阿杰～

少都叫有

就來無啦，唉

為什麼

無唔熟

慢慢笑下先

分心～做其他嘢

係呢度識人

好呀

做其他嘢 分散注意力

我都係一樣， 所有嘢都唔想做， 晚晚都瞓唔著

有幾多晚

三日瞓咗十個鐘

咁繼續住先 慢慢黎

早晨 呀美

不討厭

同個女仔傾計 係道拗英文野 最後我拗輸左 會唔會關係變差

唔會 話輸請佢食野 仲好左

同女仔是不可以贏的～

我感覺佢好似好串

宜家先得閒

波波

冇曬人

開始扮工到收工

993

放工去鬆一鬆

995

不了

好耐冇見你！

唔係去 搞搞震

999

第日要返工 點鬆